---
title: "ennenno song lyrics"
album: "Evaru"
artist: "Sricharan Pakala"
lyricist: "V N V Ramesh Kumar"
director: "Venkat Ramji"
path: "/albums/evaru-lyrics"
song: "Ennenno"
image: ../../images/albumart/evaru.jpg
date: 2019-08-15
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/oHNldqwhb4g"
type: "happy"
singers:
  - Chinmayi Sripada
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennenno kathale choosina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennenno kathale choosina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Evevo kalale regena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Evevo kalale regena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nijamanipinche musuge theesinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nijamanipinche musuge theesinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mana roopale nidhure lechenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mana roopale nidhure lechenaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edho edho katha neelona naalonaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edho edho katha neelona naalonaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lolopale kadhaaa sthirai dhaagenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lolopale kadhaaa sthirai dhaagenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Elaa alaa ilaa choosena evarainaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Elaa alaa ilaa choosena evarainaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padhe padhe vyadhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padhe padhe vyadhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninu ventaadenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninu ventaadenaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ragilina kanamaina ara chethinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ragilina kanamaina ara chethinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aahuthi kaakunda aagenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aahuthi kaakunda aagenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anthe gathamainaa nizamaina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anthe gathamainaa nizamaina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nu dhaachina yedho rojunaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nu dhaachina yedho rojunaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninne samidhe chesenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninne samidhe chesenaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nijamanipinche musuge theesinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nijamanipinche musuge theesinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mana roopale nidhure lechenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mana roopale nidhure lechenaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edho edho katha 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edho edho katha "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">neelona naalonaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="neelona naalonaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lolopale kadhaaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lolopale kadhaaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">sthirai dhaagenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="sthirai dhaagenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Elaa alaa ilaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Elaa alaa ilaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">choosena evarainaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="choosena evarainaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padhe padhe vyadhai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padhe padhe vyadhai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninu ventaadenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninu ventaadenaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ventaadenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ventaadenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ela alaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ela alaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ela alaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ela alaa"/>
</div>
</pre>
